如果冇 鳩硬冇親戚 哩位巴打,火影仲會唔會係世界第一?

鳩硬冇親戚以前舊登日日開PO話火影世界第一,
一開頭睇佢開PO,雖然就話讚火影,
但睇佢啲例子硬係覺得佢曲線抽火影水,

但"火影忍者世界第一"哩句野之後慢慢咁變成口號,
都越來越多巴打跟住一齊叫,直到E+都日日有人開火影PO,
所以我覺得冇鳩硬冇親戚,火影係連登高登就做唔到世界第一

同意
反對

明明就係佢先令火影變世界第一

火影世界第一係因為真係好睇

有冇佢 火影都唔會係世界第一
完

火影世界第一因為火影真係世界第一

鳩硬而家去左邊

火影忍者世界第一

火影世界第一

係度

明哥走甩咗

熱狗捧埋d垃圾作品
一齊跌去垃圾桶啦

粉俠傳先係

冇dom生有撚鳩硬咩

點解咁講

火影唔係垃圾囉

係

膠

火影本身都係世博第一

做熱狗

鳩硬Fb 話佢唔係熱狗wo

李泳漢都唔會話自己係邊個出黎選啦

真係好感動